口罩原材料 其實有野取代

不過站係商家佬立場
佢研發得黎 成本效益細 什至不明朗
所以剎停左

哦

紙巾取代個芯
唔係一早講過對平民大致work
但醫護要更高保護

納米

唔該幫手簽依個聯署
[淨返唔夠三日]痴線！依個時勢仲有人想喺酒店開會呀，想唔想尖沙咀大爆發？唔想快啲入嚟簽名啦！！！